{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000145",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더뷰티호텔"
    },
    "text": "チェックイン時間前に荷物は事前に保管でき、30台以上の駐車が可能です。 宿泊施設は33室の客室を保有しており、午前1時まで入室可能です。 近くの駅としてはKTX江陵があり、案内支援言語としては韓国語が使えます。 駐車は1部屋あたり1台まで可能です。 ホテルに劣らず清潔で親切な社長のサービスと本物の料理で構成されたボリュームたっぷりの朝食がゲストに人気を集めています。 客室内の匂いややドアロックに気をつけるだけで、蚊なしで快適に泊まれますし、当宿は価格に比べて非常に満足できるコストパフォーマンスを誇ります。 おすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "荷物を事前に保管できますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間前に荷物を事前に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は30台以上停めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "当宿は33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "入室可能な時間は午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "近くの駅はどこですか？",
            "answer": "近くの駅としてはKTX江陵があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援がありますか？",
            "answer": "当宿では韓国語の案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルに劣らず清潔で親切な社長のサービスと本物の料理で構成されたボリュームたっぷりの朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には蚊はいますか？",
            "answer": "当宿では蚊がいないように注意しており、快適にお泊りいただけます。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "当宿は価格に比べて非常に満足できるコストパフォーマンスを誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 320
    }
}